---
description: JS-SDK接口文档（中文）
---

# JS-SDK（中文）

## 下载SDK

请登录Dmartech平台，从“数据中心”-“数据中心”，点击”数据接入“进入，找到”客户端接入 SDK“得到JS-SDK

## SDK接口

### 接口分类

| 接口类别   | 接口名        | 参数列表                                |
| ------ | ---------- | ----------------------------------- |
| 用户数据接口 | user       | &#xD;properties, callback           |
| 删除用户接口 | userDelete | &#xD;properties, callback           |
| 事件数据接口 | event      | &#xD;eventName，properties, callback |

| 参数名称           | 参数介绍 |
| -------------- | ---- |
| properties     | 属性列表 |
| &#xD;eventName | 事件名称 |
| &#xD;eventName | 回调函数 |

### 参数说明

properties中都需要"带主键标识的用户属性"且至少一个有值.

特别说明:

1\. "带主键标识的用户属性": 在"数据中心-元数据-用户属性"中可以将某些属性设置为主键标识, 例如将手机号和邮箱设为主键标识, 在导入数据时会根据这两个属性查询用户并更新数据

2\. 事件数据接口中需要两个额外的属性,"event\_id"和"create\_time",event\_id为该事件数据的唯一标识,create\_time为该事件发生的时间.

### 使用SDK

#### 用户数据示例

```
// 声明SDK对象, 需要SECRET
//var sdk = new this.SDK("daccb41a-5cfb-42d1-8bee-32aa0156xxxx");

// 调试模式:只校验格式不执行入库. 注意:默认值为false, 生产环境务必将此参数设置为false或注释掉该配置.
sdk.setDebug(true);
```

```
/*  导入用户示例  开始  */

// phone, email 为主键标识的用户属性

// username, age 为普通的用户属性

var properties = {
 
"phone": "183****6527",
 
"email": "tianshl@qdum.com",
 
"username": "tianshl",
 
"age": 80
 
};

 
// 发送请求
（// send request）
 
sdk.user(properties, function(resp){
 
// this is the callback method
 
console.log(resp);
 
});

/*  导入用户示例  结束  */
```

#### 事件数据示例

```
// 声明SDK对象, 需要SECRET
var sdk = new this.SDK("daccb41a-5cfb-42d1-8bee-32aa0156xxxx");

// 调试模式:只校验格式不执行入库. 注意:默认值为false, 生产环境务必将此参数设置为false或注释掉该配置.
sdk.setDebug(true);
```

```
/*  导入事件示例  开始  */

// phone, email 为主键标识的用户属性
 
// orderId, orderTime, amount 为事件属性

// eventId, create_time 为额外的参数
 
var properties = {
 
"phone": "183****6527",
 
"email": "tianshl@qdum.com",
 
"orderId": "20180808080800001",
 
"orderTime": "2018-08-08 08:08:08",
 
"amount": 998,
 
"event_id": "20180808080800001",
 
"create_time": "2018-08-08 08:08:08"
 
};

 
// 发送请求（// send request）
 
sdk.event("order_detail", properties, function(resp){
 
// this is the callback method
 
console.log(resp);
 
});
 
/*  导入事件示例  结束  */
```

#### 删除用户示例

```
// 声明SDK对象, 需要SECRET
var sdk = new this.SDK("daccb41a-5cfb-42d1-8bee-32aa0156xxxx");

// 调试模式:只校验格式不执行入库. 注意:默认值为false, 生产环境务必将此参数设置为false或注释掉该配置.
sdk.setDebug(true);
```

```
/*  删除用户示例  开始  */
 
// phone, email 为主键标识的用户属性
 
var properties = {
 
"phone": "183****6527",
 
"email": "tianshl@qdum.com"
 
};

 
// 发送请求
 
sdk.userDelete(properties, function(resp){
 
// this is the callback method
 
console.log(resp);
 
})
 
/*  删除用户示例  结束  */
```

#### &#xD;**返回结果**

**正确时的返回JSON包如下**

{"errcode":0,"errmsg":"请求成功"}

**错误时的返回JSON包如下**

{"errcode":10001,"errmsg":"json数据格式化失败"}

#### **返回码说明**

| 返回码   | 说明                 |
| ----- | ------------------ |
| 0     | 请求成功               |
| 10000 | 系统错误               |
| 10001 | json数据格式化失败        |
| 10002 | type取值不合法          |
| 10003 | 缺少secret参数         |
| 10004 | 属性列表为空             |
| 20000 | 身份验证失败             |
| 20001 | 缺少主键标识的用户属性        |
| 20002 | 至少需要一个主键标识的用户属性存在值 |

#### &#xD;**备注（Tips）**

该结果只是标识请求结果, 数据导入结果请查看系统中相关数据源的导入详情。
